急，可能真係宵禁

小第在政府渡假村外判公司工作，剛收到上頭頭命令提早收工，可能真的宵禁

有咩好急，快撚啲添啦

仲有咩可以輸

快啦屌

好驚呀要即刻落街再cash out多D

留名

嚟啦！
等咗好耐喇

提你哋買定啲野食咋

btw 未確定 只喺推測

林鄭三點有野講

唔知喺回應尋晚嘅行動定真喺宵禁 or both

btw 打錯字 係小弟先啱 我道歉